{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044567",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아이랑키즈풀빌라"
    },
    "text": "キッズプールビラは美しい自然の中で休息を楽しめる休養地です。 都心から離れて自然を満喫でき、美しい思い出を作ることができる場所です。 お子様のための様々な付帯施設が用意されておりますので、お子様と一緒にお越しいただき、楽しい時間をお過ごしください。 ペットは絶対に同伴することはできず、キッチン用品は使用後に必ず洗浄してください。 退室時、飲食物とゴミは分別して排出しなければなりません。 また、アメニティや遊具の破損、紛失、故障などが発生した場合、実費が請求されることがあります。 プールをご利用の際は、いくつかの案内事項に従ってください。 プールにチューブ以外のおもちゃや風船などを入れる場合、修理費が請求されることがありますので注意が必要です。 プールは保護者の同伴のみ可能で、ドアを閉めてください。 子供を一人でプールに置かず、安全に注意する必要があります。 訪問者のレビューを見ると、この宿はビーチに近い良い場所にあり、家族旅行に適しています。 オーナーのおばさんの親切な案内と周辺の飲食店のおすすめが好評でした。 バーベキュー施設もあり、利用時間と費用が案内されています。 安全で楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこにありますか？",
            "answer": "キッズプールビラは美しい自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "キッズプールビラにはお子様のための様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは絶対に同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品はどのように使った後にする必要がありますか？",
            "answer": "キッチン用品は使用後に必ず洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を注意すべきですか？",
            "answer": "退室時には飲食物とゴミを分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティや遊具が故障した場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "アメニティや遊具の破損、紛失、故障などが発生した場合、実費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、いくつかの案内事項に従ってください。"
        },
        {
            "question": "プールにおもちゃなどを入れても良いですか？",
            "answer": "プールにチューブ以外のおもちゃや風船などを入れる場合、修理費が請求されることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "プールは保護者の同伴のみ可能で、ドアを閉めてください。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は美しい自然の中にあり、家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "オーナーのおばさんのおすすめはありますか？",
            "answer": "オーナーのおばさんは周辺の飲食店をおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設もあります。利用時間と費用が案内されています。"
        },
        {
            "question": "何を楽しめますか？",
            "answer": "ここでは安全で楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 452
    }
}